Ga terug naar het huis. "
"Maar ...
Trafford!"
zeikte.
Gaan zei hij, hard.
"Laat me alleen.
Ik kan het niet verdragen om te praten Iedereen Ik ga het huis binnen langs de achterkant.
Vertel niemand dat je hebt me gezien; zeg niks.
Ik kan op uw stilte vertrouwen? '
"Je kunt altijd op mij rekenen, Trafford," zei ze; "altijd!"
